香港民族黨 陳浩天周浩輝 在台灣 遭 愛字頭組織 襲擊

【召集人陳浩天及發言人周浩輝於台灣遇襲】
敝黨召集人陳浩天及發言人周浩輝今日(12/12)晚上於台北一餐廳接受記者訪問後，當二人準備離開餐廳，多人即衝前施襲，並在場高叫「搞港獨台獨」、「漢奸賣國」。民族黨強烈譴責施襲者及其背後相關團體。二人並無大礙，現於台北中正區一警察局錄取口供，稍後將進一步交代詳情。

William Liang:
這個就是愛國同心會的張秀葉，嫁來台灣，鼓吹統一，常在101拿五星旗鬧事打人。